陳同佳案，應該係政府急，泛民唔使幫政府解圍！

政局變化一日都嫌多！

陳同佳依家仲坐緊監，10月先至放出嚟！到時根本政府比泛民建制仲要急！一個政治炸彈，泛民到時睇情況先至出手咁先合理！

我之前d post講過，目前應該集中五大訴求！(甚至應該集中一至兩個！)假設逃犯條例已dead(據林鄭所講)，就應該focus警權過大，改革警隊問題！進而要求全面政治改革！

楊岳橋，尹兆堅同張超雄三個建議其實各有好處，理性d講就算立咗法，逃犯被“送中"嘅機會仍然係0，不過咁，政治就係perception is everything，唔該

三位議員高抬貴手！！！

免得失焦，節外生枝，仲有被人覺得有分化嘅嫌疑！

陳同佳嘅嘢，去到10月就會有solution，政府自己攞嚟衰，冇得唔拆彈，到時會同建制，甚至可能加埋泛民，做場大龍鳳！我地平民百姓唔使操心！我地要focus番我地面對嘅問題！

認同請推！

推

重要，要推

721

集中火力要求民主自由，政制改革，雙普選才是王道，國際亦會支持。選出一位實行香港優先政策的首長，所有問題都會迎刃而解。

push

只要泛民講曬可行方案而林鄭一個都唔做（唔比泛民「成功爭取」），咁林鄭就淨係得返啲叫陳同佳自首嘅option

啱

但係唔係呢一刻出手

無撚有錯

陳同佳案/送中條例只係導火線, 核心問題係香港無民主無主權

香港係獨裁者的殖民地, 香港政府要管治, 就要用法家嚴刑峻法, 警隊/律政師就係重要既工具 ...

請直指問題, 要政府跪底,
可以利用送中條例要政府跪底

但唔好真心想搞好陳同佳案/送中條例, 咁只係本末倒置...
泛民真係真心膠

要明白初心, 要明白問題所在

其實今次「超雄修訂」所講的單次移交，同之前泛民所講唔需要修例已可作的單次移交處理有咩分別？

張超雄已撤，sensible

搵人捉佢入力寳中心陸委會有冇得諗
台灣同美國有冇引導 捉佢去美領又得唔得